{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 학마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 追加費用は、基準人数を超える場合に発生します。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 お客様はチェックイン時間とチェックアウト時間を遵守する必要があります。 客室や施設物を使用する際、破損や紛失した場合は責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室内での魚や肉などの焼き物は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約重複の可能性があるため、リアルタイム予約をお願いします。 料金が誤って反映された未確定期間であれば、予約がキャンセルされる場合があります。 メゾネットタイプ、児童および幼児連れの際にも安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを使ってインターネットを楽しむことができます。 使用可能な客室は全室です。 バーベキュー場では入室時から22:00までバーベキューパーティーを楽しむことができます。 屋内と屋外バーベキュー場があります。 駐車可能なスペースも提供されます。 周辺の観光地としては、古石亭、漢灘江柱状節理道、ソイ山、鉄原歴史公園、スンイル橋、月亭駅、平和展望台があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加費用は、基準人数を超える場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、お客様はチェックイン時間とチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の破損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設物を使用する際、破損や紛失した場合は責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での焼き物や炊事道具の使用は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの焼き物は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約重複の可能性があるため、リアルタイム予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された未確定期間ではどうなりますか？",
            "answer": "料金が誤って反映された未確定期間であれば、予約がキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、古石亭、漢灘江柱状節理道、ソイ山、鉄原歴史公園、スンイル橋、月亭駅、平和展望台があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 617
    }
}